嚴選最撚閪既政府部門

1. 猶差

2. 天文台

3. 食環

4. 柳記

5. 選委會

仲有無？

放假就掛8 號波，天文台我屌你老母

不如最唔西既部門會唔會好啲。